<addon id="plugin.video.stream-cinema" name="Stream Cinema CZ a SK" provider-name="bbaron" version="2.1.7+k19">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="3.0.0"/>
        <import addon="script.module.requests" version="2.22.0"/>
        <import addon="script.module.websocket" version="0.57.0"/>
        <import addon="script.module.trakt" version="4.4.0"/>
        <import addon="service.upnext" version="1.1.5"/>
    </requires>
    <extension library="main.py" point="xbmc.python.pluginsource">
        <provides>video</provides>
    </extension>
    <extension library="service.py" point="xbmc.service" start="startup">
        <provides>service</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="en">stream-cinema.online - play content from kra.sk[CR]For operation it is necessary to
            [I]register at kra.sk and have an active subscription[/I].
        </summary>
        <summary lang="cs">stream-cinema.online - přehrávání obsahu z kra.sk[CR]Pre provoz je potřebná
            [I]registrace na kra.sk s aktivním předplatným[/I].
        </summary>
        <summary lang="sk">stream-cinema.online - prehrávanie obsahu z kra.sk[CR]Pre prevádzku je potrebná
            [I]registrácia na kra.sk s aktívnym predplatným[/I].
        </summary>
        <platform>all</platform>
        <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 3, 29 June 2007</license>
        <source>https://github.com/bbaronSVK/plugin.video.stream-cinema.git</source>
        <assets>
            <icon>icon.png</icon>
            <fanart>fanart.jpg</fanart>
            <screenshot>resources/screenshots/screenshot-01.jpg</screenshot>
            <screenshot>resources/screenshots/screenshot-02.jpg</screenshot>
            <screenshot>resources/screenshots/screenshot-03.jpg</screenshot>
        </assets>
        <disclaimer lang="en">The author of this addon does not provide any content and has no affiliation with content
            providers. This addon only searches shared content on kra.sk. Use at your own risk!
        </disclaimer>
        <disclaimer lang="sk">Autor tohto doplnku neposkytuje žiaden obsah a nie je nijak prepojený s poskytovateľmi
            obsahu. Tento doplnok iba vyhľadáva sprístupnený obsah na kra.sk. Použitie na vlastnú zodpovednosť!
        </disclaimer>
        <disclaimer lang="cs">Autor tohoto doplňku neposkytuje žádný obsah a není nijako propojený s poskytovatelemi
            obsahu. Tento doplňek pouze vyhledáva zpřístupněný obsah na kra.sk. Použití na vlastní odpovědnost!
        </disclaimer>
        <news lang="sk">Novinky
    * pridaná možnosť spúštať nasledujúcu epizódu po vybratí seriálu (v základnom nastavení je táto možnosť vypnutá - môžeš si ju zapnúť v nastaveniach doplnku -> streamy -> automaticky spustiť ďalšiu epizódu). Nieje teda nutné hľadať sériu a epizódu pri ktorej si skončil naposledy. Doplnok si ju zapamätá za teba. Ak máš napárovaný trakt.tv, tak sa ti synchronizujú sledované serialy s ostatnými zariadeniami.
    * pridany watchlist do trakt.tv
        </news>
        <news lang="cs">Novinky
    * přidána možnost spouštět následující epizodu po vyberu seriálu (v základním nastavení je tato možnost vypnutá - můžeš si ji zapnout v nastaveních doplňku -> streamy -> automaticky spustit další epizodu). Není tedy nutné hledat sérii a epizodu při které si skončil naposledy. Doplněk si ji zapamatuje za tebe. Pokud máš spárován trakt.tv, tak se ti synchronizují sledované serialy s ostatními zařízeními.
    * přidán watchlist do trakt.tv
        </news>
        <news lang="en">News
    * added the ability to start the next episode after selecting a series (default disabled - you can enable it is plugin settings -> streams -> automatically start the next episode). So there is no need to search for the series and episode in which you ended last. The supplement will remember it for you. If you have paired trakt.tv, then your watched serials will be synchronized with all your devices.
    * added watchlist to trakt.tv
        </news>
    </extension>
</addon>